見到宜家既00後就知食得屎

蝗語當母語咁講 潮語就跟足大陸
屌你老母 我地以前d潮語幾撚盞鬼
有時係巴士聽到佢地講 真係想反手一野煎過去
追韓星都算撚數 都叫合理 始終華麗
屌你老母！！追大陸明星 睇大陸綜藝節目
上大陸論壇 用大陸app 跟大陸衣著打扮
係乜撚野玩法？？？？？韓狗都叫有d睇頭
大陸除左低俗我欣賞唔到d咩

以前輸就話鬥長命 等d廢老死 就係我地既世界
唸太多啦屌！靠宜家班00後等一齊食屎啦

補小六有個學生問我有無玩抖音
又問我有無玩微信

咁你想點？

好正常姐 本身佢地都係大陸人

大陸衣著 即是點 茅見過

00後應該跟我們連登90後巴打穿才對

snapchat? IG?

屌 佢地講一堆app都唔撚知係咩黎

00後差唔多絕種啦喎 你唔係當蝗蟲係香港既00後啊

班00後咪又係受害既一群
講真，邊個令到香港潮流文化衰落，造就文化空白而俾蝗文化入到位?
邊個明明知中國有意去用文化入侵嚟同化香港後生而又繼續自恃有taste唔接觸香港文化

咪又係班00後家長，即係班70後囉
香港人喎.......

香港不嬲都係多垃圾家長

有日行街見班中學生全部都講鄰國話，真係食撚得屎

收皮啦
全香港00都係蝗蟲？十分一都冇

睇 玩支那野都好過垃圾含狗

d垃圾韓狗劇 留返比伯母

你呢啲咪垃圾囉
支那野好過韓狗野 人唔笑你都吠啦

屋企有00後既 好好教育佢

00後都係蝗語 用個蝗語term屌人講蝗語